【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

請幫手share俾全世界嘅人睇到 功德無量

推

Pish
Pish
Pish

推!

推！！！！！！！

Push

留名

推！有料
呢啲就係文宣啦

推爆佢

日文好有feel

推！大家加油

pish

push

有無西班牙 法文

有料 推

推！
順便再推！

好勁 推!

Pish

推，比埋like

屌 日文真係型到核爆

推爆佢
2Ch reddit Twitter fb ig大軍出擊

Push push push

btw好似啲片比人下曬架

大力咁推

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

推
今季強新番

pishpish!

最強*

如果有人有純文字版我可以幫手譯做荷蘭文

好

大家好勁

好撚勁

出席既國家（語言版本）：
Argentina（西班牙文，從缺）
Australia（英文，已有）
Brazil（葡文，從缺）
Canada（英文，已有）
China（算9數）
France（法文，從缺）
Germany（德文，從缺）
India（算9數）
Indonesia（算9數）
Italy（意文，從缺）
Japan（日文，已有）
Mexico（西班牙文，從缺）
Republic of Korea（韓文，從缺）
Republic of South Africa（英文，已有）
Russia（俄文，不過算9數啦）
Saudi Arabia（算9數）
Turkey（算9數）
United Kingdom（已有）
United States of America（已有）
Netherlands（荷蘭文，你俾到純文字我可以幫手譯）
Singapore（英文，已有）
Spain（西班牙文，從缺）
Viet Nam（算9數）
Thailand（算9數）
Egypt（算9數）
Chile（西班牙文，從缺）
Senegal（算9數）

西班牙文係目前最需要

推！

一定要推

幫手推

日本要放上Twitter 2ch

PUSH

日文好撚型

google 個廣告宣傳
可以眾籌10000可以播幾多次

之前睇到韓國YTN新聞台呢條片，用好輕鬆又簡明呃要嘅手法講出點解香港人死都要反送中，就係因為「香港同中國係有分別嘅」....

識有人識法文反送中
但可以點幫手？
啲effect 點加？

推~

日文個段俾周庭啦 佢大把followers係Twitter
啲日本人又識佢

推。
btw 點解粤語，英語下左架

痴線 型到

推推推

推
海外巴絲靠你地了

痴撚線架

香港本土文化掘起開始

大家注意做好公關！我地今日要贏！

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！係政府迫我地既！唔係我地搞事！

C L S

就得最好就係呢條片

up

強大既文宣 推!!!!

大力推

[深度分析]民意與民心的分別

推撚爆佢！！

pishhhh

把聲好正
我地係一班熱愛香港既市民

好有feel

推
落YouTube 廣告 實好多人睇

認頭韓文

無阿仲睇到
只係唔俾喺其他app播 要去返YouTube

好勁推

英文版錯哂字幕

呢個一定要推
當年太陽花學運，有專人負責聯絡各國傳媒
要搵多啲識外語既戰友

呢個一定要推

原本最初整嗰條片youtube有冇link？
定其實冇放到喺youtube淨係放咗喺facebook？

廣東話果條

香港真係好多勁人，幫推

好靚好鍾意個配音 會幫手叫人睇

goooooo

西班牙文/葡文：Argentina , Brazil, Mexico, Spain, Chile
法文：France, Senegal
阿拉伯文：Saudi Arabia, Egypt, Senegal
韓文：Korea
德文：Germany
荷蘭文：Netherlands
印尼文：Indonesia
意文：Italy
俄文：Russia
土耳共文：Turkey

紅色一定要有啦
藍色冇理由冇人幫到手
綠色等緊稿

德文都好需要

日文版 share上Twitter

大家要like同 comment埋

大推

推呀

推~~

國語睇唔到

有無人識刷view數 推上熱門

再推

超級推

日文痴撚線

日文好撚有feel

有無人整埋德文

Push！

男人係法國人，有去過反送中，睇下叫唔叫得郁

德文法文可以幫手譯

加佢識德文

唔好淨推
真係要share

有無人擺Niconico

PushPushPush

我可以幫手試下

推呀
friend到用時方恨少

不推不是人

有冇人SEND俾周庭？

英文版無法直接share去社交網站播放
只可以貼link share

國語版好似都係咁

型到

零負皮
文宣

pushhh

文宣組個個都有學識有文化

點似得支那狗乜柒都唔識

身邊有無外國既朋友呀？
搵佢地幫幫手啦

老老豆豆 張圖個日期太細

大力推!!!

Strong post LM

已po上twitter! 有需要可以放niconico

有冇人可以share落reddit

Jang

幫推

Twitter已po

#電腦版教學#

注意*
1.不能快轉不能暫停一定要完整從頭看到結束
有廣告不行跳過 卡住也不要動他等他跑完

2.音量要大於50％

3.畫值至少要720p

4.按讚留言訂閱也都是有幫助的，分享到各大社群網站也都會增加SNS分數

［新增Chrome擴充功能 ］
*Youtube Reply Button - 自動刷新
* Auto HD For Youtube - 自動設定Youtube影片保持在最高清
* Adblock for Youtube - 自動擋掉Youtube影片中會出現廣告
(記得都要勾選[允許在無痕模式中執行])

開啟無痕模式->開自動刷新->YouTube觀看滿200時清空紀錄
（用無痕視窗就省去刪瀏覽器紀錄的步驟，直接關掉就沒紀錄了，可以定期刪一下cookie就好）

參考來源：各網站
返緊工整理得唔太好請見諒

勁揪
一定要推

香港真係好多痴線佬
點解可以整倒條咁型既片出泥
好似D電影pv咁

跪求德文同法文

正，推

嘩屌

推向全世界！

Po咗去當地討論區？

國你老母語

推

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

繼續推

強い！

大家唔好齋推，要入去幫手刷view

X2

初步譯左德文版本，有無巴打幫手執下
Wir sind eine Gruppe von den heimatliebenden Hongkongern.

Die Regierung von Hongkong ignoriert nicht nur unsere Stimmen, sondern greift auch zu übermäßiger Gewalt, um friedliche Demonstrationen zu unterdrücken. Deswegen sind wir entschlossener, unsere fünf Forderungen weiter zu äußern.

Erstens: der vollständiger Rückzug der Veränderung des Auslieferungsgesetzts. Eine Verschiebung der Veränderung bedeutet, dass das Genehmigungsverfahren im Parlament nur zu einem späteren Zeitpunkt reserviert wird. Deswegen fordern wir nur einen vollständigen Rücktritt des Auslieferungsgesetzts.

Zweitens: der Rückzug der Charakterisierung als Unruhen. Die meisten unseren Demonstranten protestierten friedlich und wurden dennoch von der Polizei mit tödlichen Waffen niedergeschlagen.

Eine solche Charakterisierung ist nichts anderes als eine Ausrede, um unseren friedlichen Protest zu unterbinden.

Drittens: Die Freilassung aller verhafteten Demonstranten, vor allem der Studenten und der Verwundeten. Wir fordern, dass die Regierung alle Anklagen gegen sie fallen lässt und in Aussicht stellt, dass es keine zukünftige Strafverfolgung geben wird.

Viertens: die Untersuchung von Vorfällen von Polizeibrutalität. Wir fordern, dass alle Polizeibeamten, die übermäßige Gewalt gegen Demonstranten und Journalisten anwendeten, zu ihren ziehen.

Zum Schluss: der Rücktritt von Regierungschefin Carrie Lam. Es ist klar, dass sie die öffentliche Meinung der Bürger weiterhin ignoriert hat. Ihre Inkompetenz hat zu einer Eskalation der Konfrontation in Hongkong geführt. Deshalb fordern wir
den sofortigen Rücktritt von Carrie Lam.

Wir werden nicht zurücktreten, bis alle unsere Forderungen von der Regierung erfüllt wurden.

有冇手足識得邊個統籌？識人譯西班牙文想幫手

好有料

推呀手動傳出去呀

好pro

識唔識負責嘅巴打？識人可以幫拖其他語言

痴線，文宣好勁
我愛你地！！！

😡

係咪可以放上TWITTER洗HASHTAG?

推第二次

好勁

Cls

好犀利！

已經post左去dcard.比台灣人睇

啱啱都諗住放

Push!!!

Cls好撚勁
推！！！

push!

Push~

pushhhhhhhh

稚

其實條片本身都好日本feel

想問有人識西班牙文 洗唔洗錄音

推 日文放Twitter因爲日本人都用

UST南亞仔可否加多個語言

西班牙文一樣有純文字版可以幫手譯

有無facebook同instagram post？

請問巴打有冇作者contact? 我哋寫咗封公開信，希望可以登上歐美報紙頭版。

依家我哋有一個網站同眾籌page，都想嵌入返呢幾段片，希望作者可準許：

網站：

眾籌page：
未準備好

HI 西班牙文在此

Somos un grupo de hongkoneses que amamos nuestra ciudad con tremenda pasión.

El gobierno ha ignorado la opinión pública y nos ha reprimido violentamente.

La represión nos hace más resueltos. Reiteramos las cinco demandas:

1. La retirada total de la enmienda de la ley de extradición.

La suspensión temporaria no puede asegurar que el gobierno no vuelva a forzarla luego.

Solo aceptaremos la retirada total y permanente.

2. La retractación de la caracterización del movimiento como disturbio (“riot”).

La mayoría de los manifestantes se reunieron pacíficamente.

Los más violentos son, al contrario, la policía,

que atacó a los ciudadanos varias veces en nombre del orden público.

Por eso, no aceptamos esta caracterización de la protesta como “riot”.

3. La puesta en libertad a los detenidos,

especialmente los estudiantes y los heridos.

Que el gobierno abandone todos las acusaciones, y prometa que no los procesen ni en el futuro.

4. La responsabilidad policial.

Durante las manifestaciones, la policía habitualmente usó violencia innecesaria

contra los ciudadanos y los periodistas desarmados.

Demandamos la sanción de los agentes de policía que hicieron abuso de poder.

5. La renuncia de Carrie Lam.

La Jefa del Ejecutivo sigue ignorando la opinión pública.

Insistió no retirar la legislación y ha ampliado la división social.

Demandamos que esta Jefa del Ejecutivo, que ya perdió su escaso apoyo popular, tome la responsabilidad y renuncie.

Sin éxito en estas cinco demandas, no nos retiraremos y no nos dispersaremos.

勁

西文已有，已post

印尼文就算啦
佢地上個月先有大型遊行
邊得閒理我地

各位爬爬post，小弟貼咗西班牙文翻譯

推& share

大家同家傭關係咁緊張都冇計

第四點 zur ihren Verantwortung ziehen. 打漏

PUSHHH
個post跌到咁

條片睇親都眼濕濕

推！好勁！

邀請全世界追求自由，珍惜民主嘅人加入我地

#423 西班牙文
#439 / #326 德文
#444 意大利文

推

做得好靚

Pushhhhh

[緊急請廣傳] 中大民調：林鄭及三司6 月份評分眾值（mode）為 0 分

626 626 626

呢個爆啊 推

pushhhhhh

26/6 一定要出黎

日文射左五次

好正
push

youtube 啦

喺youtube留言見到作者講

「感謝！！我哋有睇個post但係覆唔到（仲開緊連登account），麻煩幫手講聲多謝，我哋會用大家啲翻譯再搵啲外國朋友錄音，見到大家譯嘅意西德文，德文已經做緊，意西啱啱搵到人錄，呢幾日會盡快整埋。我哋仲搵咗荷蘭文人譯＋錄，如果大家有其他語言，歡迎提出。再次謝謝大家！ 」

連登仲有冇外語專家?
有嘅可以試吓youtube留言搵作者

各位外國巴絲請繼續出招

推！可以幫手韓文！

0:24 換行建議：
暴動と定義したこ
とを撤回せよ

暴動と定義したことを
撤回せよ

會唔會好啲

btw 最後一句正到打咗冷震

大家都㩒一㩒入去+VIEW+LIKE +留言

段片作者話冇連登account
你可以試吓喺youtube留言
或者將你譯嘅法文放喺度, 作者應該會見到

推 我地唔需要負能量！
所有台既巴打 為左自己 為左將來！
兄弟爬山 各位手足加油！

差 德法 兩語

有朋友識韓文
係咪需要幫手？

再代片主多謝西班牙文, 德文, 意大利文巴絲

如果得閒就幫手譯一份
(雖然唔知片主最後會唔會用)

韓文整緊
改埋d文法就出

Up

Hay malentendido del mundo internacional de que la ley de extradición se retiró . Lo que pasa es que Carrie Lam, la Jefa Ejecutiva de Hong Kong escribió en su comunicado de prensa en inglés que se publicó anoche así - "suspender indefinidamente". La definición en el diccionario Urban de Inglés significa - "sin fin, para siempre, un período de tiempo infinito". Pero en chino, "暫緩" significa "bajar la velocidad temporalmente". Carrie Lam está jugando el “truco” de la traducción para que el mundo internacional no produzca tanto ruido de oposición y para que los inversores no se vayan. Y lo más importante es para salvar la cara de Xi Jinping. Por favor, difunden ustedes este texto a las personas fuera de Hong Kong para que entiendan claramente la intención de Carrie Lam para engañar el mundo internacional.

Por favor envíen !
¡Que los extranjeros sepan la verdad!

推
文宣組好勁

Hay malentendido del mundo internacional de que la ley de extradición se retiró . Lo que pasa es que Carrie Lam, la Jefa Ejecutiva de Hong Kong escribió en su comunicado de prensa en inglés así - "suspender indefinidamente". La definición en el diccionario Urban de Inglés significa - "sin fin, para siempre, un período de tiempo infinito". Pero en la versión china del mismo comunicado de prensa, se escribía "暫緩" que significa "bajar la velocidad temporalmente". Evidentemente, Carrie Lam está engañando todo el mundo para que el mundo internacional no produzca tanto ruido de oposición y para que los inversores no se vayan. Y lo más importante es para salvar la cara de Xi Jinping. Por favor, difunden ustedes este texto a las personas fuera de Hong Kong para que entiendan claramente la intención de Carrie Lam para engañar el mundo internacional.

Por favor envíen !
¡Que los extranjeros sepan la verdad!

Hay malentendido del mundo internacional de que la ley de extradición se retiró . Lo que pasa es que Carrie Lam, la Jefa Ejecutiva de Hong Kong escribió en su comunicado de prensa en inglés así - "suspender indefinidamente". La definición en el diccionario Urban de Inglés significa - "sin fin, para siempre, un período de tiempo infinito". Pero en la versión china del mismo comunicado de prensa, se escribía "暫緩" que significa "bajar la velocidad temporalmente". Evidentemente, Carrie Lam está engañando todo el mundo para que el mundo internacional no produzca tanto ruido de oposición y para que los inversores no se vayan. Y lo más importante es para salvar la cara de Xi Jinping. Por favor, difunden ustedes este texto a las personas fuera de Hong Kong para que entiendan claramente la intención de Carrie Lam para engañar el mundo internacional.

Por favor envíen !
¡Que los extranjeros sepan la verdad! (The correct version of Spanish)

西班牙文上面有巴打出咗
作者話佢搵咗人錄
辛苦晒大家

辛苦哂所有整片同翻譯既巴絲

要靠twitter

前幾頁有人認投左韓文

咩人做嫁？好勁

義士都有？

睇咗好多次

推呀!!!!

訴求升級
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

Push push

係YouTube 粵語片有人話可以幫手做俄文 萄文加錄

條片好型

有無字幕版，跟返咩語言用咩字幕。

『香港自由民主守護行動』[/size=5][/b]

一、堅決反對並要求香港政府撤回逃犯條例修訂草案
二、嚴厲譴責香港警察血腥鎮壓示威者
三、要求立即釋放所有被捕人士

口號 : Save Hong Kong from China Extradition

行動內容
請參考↓↓↓

集合時間地點
日期: 6月27日 (四)
時間: 19:00 (準時!)
地點: 南海難波站 呢個位置↓↓↓

參加辦法
無須報名！直接當天喺南海難波見！無論你係為左G20專程去大阪，定係喺大阪旅行路過，誠邀你地一齊嚟守護香港自由民主！

[/quote]

借推

巴打們好野

日文好好j

既然我地用得外國語言寫文宣
唔差在後日示威不如講埋外語表達訴求

唔係要大家示威句句都要外語
大家行果陣主要用廣東話
到人地門口講兩句都好
果啲咩埃及話阿拉伯話真係我地冇人/少人識講既就算喇
但至低限度都要講番一兩句英文
搵一兩句核心出黎吸引外國人眼球
話番俾各國外好媒知呢度發生咩事
站喺外國人眼中睇見我地示威
只會接收到我地大聲講緊佢唔識聽既語言
冇咁易吸引佢地注意

我認為傳遞意思既方式
說話係好過文字
大家都知好多人唔好話睇字
連睇片都會有tldr既毛病
既然我地要做attention whore要make noise
咁當然要以最方便人地既方式宣傳
唔識講咪整一兩句空耳出黎照住讀
應該冇人會介意我地講得唔好聽
起碼我地係有嘗試講我地唔熟悉既語言

講番一兩句外語
搵一兩句簡單直接既出黎吸引外國人眼球
例如
ENG
No extradition to China (撈 eggs查啲唇 吐 猜拿)
No Riot, but Tyranny. (撈 why日t, 拔 T雲ly)

GER
Keine Auslieferung nach China (kai拿 嘔s-lee-fa-空 勒 he拿)
Kein Aufstand, sondern Tyrannei (kai 歐夫s坦t, 喪坦 To-round-lai)

果啲乜鳩講外語即係有外國勢力
咪由佢地講喇
反正都屈開

有朋友可能可以翻譯法文，tg傾: @dontscrewmyback

依家有法文版本未？
如果未 我問下個朋友會唔會幫到手

Upup

[文宣][圖]為何要義士(漫畫)

請自由取用作626宣傳用途！

啲BGM較得細聲左少少

制作團隊好嘢
再推

不如大家發掘吓
如果出咗外語片, 我哋應該擺去邊度promote畀外國人睇

youtube我見到有人譯咗韓文
如果你都譯好
可以post多段俾創作團隊參考吓
辛苦晒

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

我見BebeRexha巴打曾經講過可以幫手譯法文
但佢未覆

推到上宇宙！！！好勁好高質

高汁

Please share to japan website

咁我都問下個fd

唔推唔係香港人

[文宣][有圖] 香港人真係好撚健忘架

請自由取用作626宣傳

翻譯咗咁多語言
都要推到俾當地嘅外國人睇先有用
大家有冇建議?

製作團隊應該仲好努力整𡁵其他語言嘅片
我哋嘅負責就係盡量幫手宣傳出去
係要宣傳到外國都見到

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

好高質呀

好高質睇到想喊
不撤不散

問埋你個frd可唔可以錄埋音

下面係copy製作團隊喺youtube嘅reply：

「可以先譯好，然後按著影片的速度去錄音，之後交給我們。 錄音不用特別器材，用普通iPhone就可以，最重要是清楚以及沒有雜音（例如背景聲音需要絕對安靜，以及注意不要錄到太重的呼吸聲等等）。按著影片的速度去錄會令我們減少edit的工作，完成後可發到hkprotestnotriot@gmail.com給我們，謝謝！」

推
各位幫手刷views啊！

製作團隊話法文已經整緊
唔該晒你同你個frd先

由於製作團隊冇連登account，我代為轉發：

德、意、西、法、荷蘭、韓、挪威、尼泊爾、烏都語、菲律賓話都已經搵到人並製作中，俄葡就見到有youtube comment話有人可以做。 除咗翻譯，如果大家想幫手可以幫手諗下點散出去畀外國朋友。謝謝！

加油香港人

加油

多謝各位巴絲做呢條片
好正呀

朋友advise
日文版標題可以加 自主制作アニメ 手描き 日本語版 會多d人search到

其他ver可以title寫明係乜野語言

多謝製作團隊同巴打，作品好高質

最好有埋西班牙話

辛苦晒製作團隊
已spread

推！ 已幫手Post上Twitter，目前過咗12粒鐘，有1.2K Media views

Push!!

痴撚線

私たちは香港を愛する市民である

多謝哂你地團隊就真
我已經send哂畀啲外國朋友了 希望make到 noise

好正

推
Twitter post咗

文宣

自從維尼上咗台之後,香港就冇好日子過, 條友真心好hihi
雨傘, 魚革, 銅鑼灣書店, DQ, 社運人士一批批坐監, 共媒當道, 再到依家送中, 之後一定會有更多野發生

香港人真係好苦

有冇人可以寫晒香港近五年既情況, 話俾全世界知香港發生咩事?

型撚到

唔推唔撚係香港人

puch

辛苦晒
製作團隊之前覆話法文已經整𡁵
我照send咗畀佢哋睇吓幫唔幫到手
如果浪費咗你同你妹妹心機，我喺度講聲唔好意思先

製作團隊已經整𡁵

大家幫手推畀外國朋友
或者外國forum呀

推 文宣萬歲

好高質

627中環古蹟深度遊

lm

如果有俄語版我可以試下擺上去VK

另外亦有唔同國家嘅版本，請廣傳令近多人知道

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

youtube comment有人話幫手錄

見到，如果擺到條片上去VK可以俾多啲俄羅斯人知

呢個不是法文

香港人好野

有朋友想幫手譯韓文

係喎, 西班牙文嚟
不過唔緊要, 製作團隊搵到人整𡁵法文啦
辛苦晒各位有心嘅巴打絲打

製作團隊已經搵咗人幫手整韓文
感謝

問吓你朋友有冇韓文平台可以share畀韓國人睇
如果製作團隊真係出咗片, 我哋要諗辦法share出去

幫手傳去眾籌組

“Our Neck is On The Line”
“World : Please save us !”
“Last Cry for Help”
“You Are Our Last Hope”
“We Need You !”
“ Save Us From the Communist !!”
“Hong Kong is Vanishing.....”
“Do Something Before it’s To Late..”

利申：前 media agency 寫手

要幫手執稿可 PM

Sorry 有d 亂，想請問係咪揾左法國group 整定係其他人?
因為法國group 唔清楚需唔需要揾人去做呢段video translation

聲明就有人做緊

根據製作團隊所講

「德、意、西、法、荷蘭、韓、挪威、尼泊爾、烏都語、菲律賓話都已經搵到人並製作中，俄葡就見到有youtube comment話有人可以做。 」

應該法文已經有人錄𡁵
等佢出咗幫手share啦

原來啱啱出咗法文片

可以幫手share

最新消息，法文、德文片已出
大家幫手加view、share

法文

德文

tag 可以加 香港デモ

巴打，我哋係youtube文宣組
想搵搵你哋

tg: btstg

巴打，我哋係youtube廣告文宣組
如果你聯絡到團隊麻煩叫佢聯絡我吖

tg: btstg

中環古蹟遊

其實我都係youtube comment同佢哋交流

手上有西班牙文，俄文，印尼文同越南文翻譯！！！！
請問可以比邊個！！！

好撚型

推！！！！我已經全部掟晒上Twitter

勁到呢

西班牙文應該錄𡁵
俄文同印尼文, 我見youtube有人認頭
𧻗南文暫時未見有

如果你可以錄埋音的話
「先譯好，然後按著影片的速度去錄音，之後交給我們。 錄音不用特別器材，用普通iPhone就可以，最重要是清楚以及沒有雜音（例如背景聲音需要絕對安靜，以及注意不要錄到太重的呼吸聲等等）。按著影片的速度去錄會令我們減少edit的工作，完成後可發到hkprotestnotriot@gmail.com給我們，謝謝！」

唔得就直接send email畀製作團隊啦，佢哋會再搵人錄
辛苦晒

新出咗法文同德文掟咗未?

西班牙文已有，唔該晒

有NATIVE法文放左係CC 有冇人批??

Native 西班牙文 speaker Translate (瓜地馬拉):

Somos un grupo de Hongkoneses que aman su cuidad. Luego de que nuestro gobierno ignorara nuestras voces, e hiciera uso de la fuerza bruta para detener manifestaciones pacificas, estamos aún más determinados a reafirmar nuestras demandas.1. Retirada completa de la Ley de Extradición: La suspención temporal de la ley significa que el proceso de aprobación podría retomarse en cualquier otro momento, por lo que sólo aceptaremos una retirada completa de dicha ley.2. Retracción a la caracterización de "disturbios": Muchos de los protestantes fueron atacados violentamente por la fuerza policial con armas. Por lo tanto, no aceptamos la caracterización de las protestas como si fueran "disturbios."3. Liberación de todos los protestantes: Especialmente los estudiantes y heridos. Demandamos al gobierno que retire todos los cargos contra ellos, y prometa que no habrá ninguna persecución en el futuro.4. Investigación de la responsabilidad policial por brutalidad: Demandamos que todos los oficales de policía que utilizaron violencia excesiva contra los protestantes y reporteros, rindan cuentas por sus actos.5. La renuncia de Carrie Lam: Está claro que la Jefa Ejecutiva continua ignorando la opinión pública y ha dejado que esta situación continue escalando. Por lo tanto, habiendo perdido completamente la confianza en su habilidad, demandamos que renuncie inmediatamente.No nos rendiremos hasta que cumplan con todas nuestras demandas.

Native Russian(俄佬 Translate):

Мы группа гонконгцев, которые любят наш город.После того, как наше правительство проигнорировало наши голоса и применило чрезмерную силу, чтобы убрать мирных протестующих, мы более решительно повторили наши 5 требований:1) Полное снятие счета за выдачуВременное приостановление действия законопроекта означает, что процесс утверждения может быть возобновлен позднее. Мы принимаем только полный вывод средств.2) Снятие характеристики «Бунт»Безоружные мирные демонстранты подверглись насильственному нападению со стороны полиции с применением смертоносного оружия. поэтому мы не принимаем характеристику протеста как «бунт».3) Освобождение всех арестованных протестующих, особенно студентов и раненых.Мы требуем, чтобы правительство сняло с них все обвинения, и обещаем, что в будущем преследований не будет.4) Расследование ответственности полиции за жестокостьМы требуем, чтобы все сотрудники полиции, которые применяли чрезмерное насилие против протестующих и журналистов, были привлечены к ответственности за свои действия.5) отставка Кэрри ЛэмПонятно, что глава исполнительной власти продолжал игнорировать общественное мнение и привел к обострению ситуации. С полной потерей уверенности в своих силах мы немедленно требуем отставки Кэрри Лэм.Мы НЕ отступим, пока все наши требования не будут выполнены.

done thx~~

法文喺邊? 搵唔到

呢兩個我幫你轉達咗先

好型 推

已搵左個native 葡萄牙人translate緊

辛苦曬 加油

有外國人建議係同一條片做CC比較易上hit video多啲人睇

葡文佢地已經有 反而係你既朋友可唔可以幫手錄音？

有冇一個人可以直接contact

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

Hi 我個friend嚟，已經同佢講咗佢話可以直接佢自己translate 完自己錄音再send 比我。另外已經有個西班牙文錄音檔 點send比你地？（有無人可以加我tg？會唔會方便啲？）

Tg: @Shssk_1

俄文有冇人配，冇我可以試吓

push !!!
proud of you all Bros
Must share to wall

整得超靚
好正!

佩服 well done!

比咗幾個俄羅斯人睇過，話俄文translate意思上無問題 但當中有啲grammar mistakes 會比當地人笑
配前要再proofread一下

你咁講一講都見到第一句已經係有錯

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

冇嘢, 睇錯

終於借到朋友account，首先必須感謝大家嘅支持，收到好多朋友嘅熱心幫忙，同時亦有好多朋友提出有好多語言版本可以幫手做。如果我哋無覆，只係因為真係太多post追唔切同覆唔切，還望大家見諒。 因為真係好多嘢要處理，用email嚟溝通(hkprotestnotriot@gmail.com)我哋會比較容易追得番，謝謝！

【目前嘅狀態】
- 廣東話+英文+日文+台灣國語+德文+法文：已完成，放咗係Youtube，請大力傳開去 !
- 意大利文+韓文+西班牙文：有script有錄音，剪緊
- 印尼文：email收到script同VO，需校對
- 葡文：email收到script，未有VO，需錄音 及 校對
- 阿拉伯文：email收到初稿，未有VO，需錄音 及 校對
- 俄羅斯文：#823有朋友譯咗，email有人都話識，send咗#823嘅畀佢校對，需錄音
- 尼泊爾、烏都語、菲律賓、荷蘭、丹麥、印度、希臘、泰文、越南、斯里蘭卡、巴基斯坦：有人認咗頭，等緊material，如果大家識呢啲語言都可以email留名，收到料可以多對眼幫手校對/幫手上字幕。

【點樣可以幫手】
- 睇下有無語言未有，識的話可以幫手翻譯同錄音（我哋會想native speaker優先，請大家唔好介意）
- 為免重覆工序會浪費咗大家心力，請先email heads up一下 (hkprotestnotriot@gmail.com)，如果有人已經譯咗嗰個語言，會畀大家校對
- 錄音注意事項：背景安靜無雜音，用普通iPhone錄就可以，請按畫面速度錄音，否則剪片時會有麻煩（因為我哋唔識嗰個語言會唔知點將段聲剪快/慢嚟就番）
- 另外，如果有識剪片嘅朋友都可以揮揮手，因為我哋需要有人幫手edit啲錄音（令到個VO跟足畫面嘅速度tempo），咁我哋直接淨係搞sound effect就會快啲。

利申：我都唔係落手做片嗰個，只係幫手做各國版本嘅coordination。 一班創作人不求光環，只為廣傳，所有片大家都可以自行下載再上載去自己嘅平台，話係「一班熱愛香港嘅創作人」就可以了。如果想要原片就email我哋，感謝大家！

真係屌你老母
花咁多時間心機金錢
目標竟然係撤回